油尖掃黃拘捕11名23-35歲支那女子 及 1名男子涉「協助未獲授權進境者留在香港」

油尖掃黃拘捕11名內地女子

警方聯同入境處人員，昨日下午三時許在油尖掃黃，搜查3間酒店，共拘捕11名內地女子，年齡介乎23歲至35歲，另外一名26歲本地男子涉嫌「協助未獲授權進境者留在香港」被捕。

原文網址：

捉12個就咁易捉
呢d支那式陰道就捉唔撚到？

有23歲咁正咩？！

班黑警又有女屌，屌完仲要拉9人

又放啲張国妓女播毒，今次又唔知有幾多人領嘢

強国妓女先啱

大灣區咁多機會 點解要嚟香港呀